(理性討論) 同性婚姻合法化的困難

如果多數人都接受同性戀者，咁點解連立法反歧視性小眾都做唔到

以下開放討論

議會係少數派話事，而少數派反對同性婚姻。政府又係中共，中共一定唔會贊成。

台灣通過就係靠全民投票，香港就唔會有可能，除非支爆

就算所有野都過哂仲要搞公屋，社會福利一定會有人呃，呢d又要處理。最重要都係第一點，其他都可以解決